[秦國遊]有無人去過秦國 幾錢到(7-8日自由行)

有咩餐廳呀 景點推介

幾千石左右
都係去下兵馬俑之類

應該無限金錢

去咁多日？秦國收好重稅架喎，夠唔夠水呀

喱排秦豬平 唱多左小小都ok

我驚樓豬要比人拖去築長城

？

騎下大笨象

騎人妖

walking street?

樓主想去做咩？
濕平貴價在siam paragon /discovery siam center 平野jj market t21
night market 火車 /Talad Neon
食野就屌下food court 就t21 最平
自助餐之前食過laemgate 666B(hkd 130) 好
去唔去華欣 pattaya 個d ?
Sky bar Red sky bar RCA 仲有nana
7 8 日係曼谷會少悶
利申試過去左15日

Big c

t21定big c好似有間叫nana好食？

hi

kaki 10場 (2)

(1): LWWWWLWLWL
(2): LWW

我尋你開心 你尋我開心

行萬里路都要有錢先得

伊妹 23號飛去6日帶5000

詠

A4紙水水呢

大家好

吾乃齊人，赴秦途中尚有魏國阻擋，諸君可有妙計乎？

波爾多直插w啦

不要盜我開場白

btw臭g 我出了

Fifa呀

超信心？

要起機了

啱啱搭穿梭機返嚟 去曼谷不如去埋華欣 兩種唔同感受

睡魔急call

我盧水呢

5日都係每人4000蚊 無慳住用

睇你搏唔搏 咁盤有得走嘛 買得大/安全既緊係盤🙈

我忍住的情緒在很後面

祝贏，聽朝對答案

盧b

第二口有冇提議

一定要食榴連

巴蜀地區可有果皇食乎？

新會然咪撚衝出嚟柒啦

做乜鳩

lo lo 你出左水未

兄台措詞可太粗鄙了耶

腥會然

水呢大佬

世正tg左你

走啦詠妖 係咪想我跟你

最後一擊

點解我冇你Tg

放假開唔到TG
星期一先睇

水呀

屌你個名

我之前都係度留過啦 不過我都係返工先開TG 咋

仲有2場

德乙盧呢

曼谷有間nara thai cuisine 好好味 拎左幾年the best thai restaurant 獎
我岩岩係曼谷留左兩日
轉內陸機去布吉
因為自己好鍾意布吉就無揀去華欣芭提雅
不過聽講芭提雅雜d
但曼谷係超級超級多好野食！
布吉就出下島玩下zipline
兩樣都好正

我愛樓豬

你話問

詠？

可能又最後先轉水位反手呢

Thx!!

zipline正

走半 都輸左半注 當輸
睇盤方法一致？

你直copy

盧？

我上面就係問係唔係喱間了！！！我淨係記得喱間
係t21定big c架？

漏左講
2日曼谷4日布吉( full day)
洗費加交通3500-4000
唔計機票 內陸機 同 酒店

留底場重心就訓
tot角大
11.5
14.5小注

佢有幾間分店架
Central world 同 siam 都有
其他就唔清楚了
但可以上網搵

盧

迷盧黨 苦無依靠了

係喇 central world最高果層
泰式生蝦
有冇做spa?小妹想搵平spa做

老婆盧 又同kaki同路了

96要升班 不了

一野skip哂

仆街買唔切

一口同詠對
一口同kaki盧對
想迫死我咩

屌你59分轉水位 買唔撚到

對撚晒點算

你要咩

Skip了，唔識跟，淨係入左3場角

特雷特雷雷雷

主客主

Dllm

買完先知同盧蛇對左

海登個埸一定要刷角

無視小妹

我無時間做spa 趕唔切
不過上網都好多推介！
可以食下audrey cafe
有個app叫chope 可以book 曼谷餐廳位超方便！

Audrey cafe好多人推介個thai tea crepe cake勁普通
不過milo sizzling roti好正

支持

漢諾
凱沙

支持樓豬

你唔係要客咩 同路

頂佢用電腦版29分開始買買撚到30分都買唔到話賠率已變 屌你個閪

豬埋就戒賭

Same here

上網都唔知邊啲真邊啲假
信你真人真事好

1860秒2c

明日同小妹同路 唔覺安全

招ps4 Fifa
盧狗要5個先肯帶領樓g on9升grade

想問澳門有咩巧野食
過幾日去住番晚順便玩番兩手

請你贏

今次仆街了

dllmhkjc

你去曼谷7-8日？

樓g買左喇?

Pro club?

做咩sad pig

未
佢辣剎 唔敢挑戰我盧

沒動力溫豬香香

Yes
Add盧psn就入到 公廁club黎

溫好豬 先可以全力屌球！

我好鍾意食葡國菜
馬介休球

今場要贏盧了

你地平時幾點打

TOT 西

巧 贏多啲 我去溫豬了

聖保角大 jumped

想打就打

3c，角細已死？

中菜去百老匯果面 有間叫好彩 或者新斗記
飲茶都得 仲有間係銀河群芳上面 都係飲茶
去賭場申請會員咭有九折
百老匯果面都有間食泰國野對海 好食的

10mins 0c

樓g齊齊上力

泰國7-8日 但未plan去邊呀 兩日芭堤雅 5日曼谷?

1860

小妹睡了

我要左海登咸窩

快刷

St Pauli

如果今場中，推唔推落不來梅好

我想去美國玩

d角掉番轉黎講既

芭提雅多水上活動 如果鍾意可以去耐d?3日？
跟住落一日華欣？
3日曼谷？
我覺得曼谷感覺係野食多咋
不過曼谷果幾日可以夾chatuchak weekend market
我家姐去過asian market話超正
但我無時間去

THX 樓豬

住新濠影匯 過去近嗎?
葡國菜同水蟹粥有冇推介??
女友想吃

曼谷仲有d local tour睇螢火蟲同水上市場

漢狗goallll

96 1:0

樓豬goaaaallllll

樓g good

尋日冇買6仔今晚當補買
10k倍飛
中左派2k

華欣一日ok? 窄到窄都想去下..特別嗎？

Goalllll

恆清瘋了

但我留

我諾goalll

好撚有決心要升班

訓超有無水？

10蚊8x1
中哂收100k
買六仔咁玩

1860d角多到

新濠影匯無野食的
去番等發財車（面向巴黎人果面）
最左有位等部環繞幾間賭場既車 去到銀河
我講錯左對海果間係葡國野
好過小飛象 木偶 熊貓

發覺同a4同路個心好定

1.5s買左😂條4x1😂😂😂

咁下半場先數爆對面

我無去過窄到窄不過家姐都推介
華欣應該一日夠架喇
（其實我淨係去過兩日曼谷可能會有錯sorry ）

186018601860186018601860186018601860186018601860186018601860186018601860186018601860186018601860186018601860

我了

漢諾
特雷
聖保

樓豬又gooooaaaaallllll

我諾再goalllllll

我諾又goalll

太好了！

鎮住詠巴!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

入夠開始刷角啦

錫番

凱沙上力未

海登咸

樓g條4x1咁快收左皮🙈

特雷
聖保
我諾頂住

對左

斷關只需

St poli刷角 1860停角

聖保利搞乜

都唔知好定唔好 漢諾威入多兩球唔爭在

特雷

Stpoli 9.5
1860 10.5s
是夢嗎

一齊gchi護級小神童

0:2完場可以嗎？心臟就爆

買左乜

2.5s苦主？

1860咁多射門....特雷jump

Jump乜

針together

咁多射都唔入就知同個龍冇緣啦
有時入波只需一下就夠

Gchi詠巴

Jump stpoli9.5

聖保利刷角得唔得。。。

特雷
聖保

凱沙入未

綠色

煲錯左藥

今天憶當初
我只愛你一個

愛你

同詠一起針了

我愛你公主

Me

開大技啦蠻王

1860 d把握力廢撚到
射好D上半場已經4:0啦
再唔入就降左班佢啦

公主愛大家
加油

黑根10

岩聽

咁降啦

買左50主w咋

聖保利全10是夢嗎?

11射2中
上次先中左佢伏

7x1 第一關 1860 角細

96仲禁屌緊

不是

Kaki被goal

仆街

終於入

快追和

上啊特雷
上啊凱沙

食粥食飯睇你啦

一隊半8全10
一隊半2全10

聖保入啦

呢個真

特雷。。

睇黎係我燈左大家

特雷要贏
Kaki要贏

特雷下半請追返

聖保利

半3全10

特雷請追和
然後反cup

赫根有冇手足玩角

赫根7.5足水入得過

想入7.5

不了

聖保利
休息完抖完好入球了

黑根比角
Gchi 9up

特雷快啦

半8全10
半5全10
半2全10

聖保半3

海登幫手刷下角啦

特雷和呢

特雷要cup了

凱沙半場出黎要秒goal了

有無人一陣荷乙

特雷針

原來好多人買左頭場角大

特雷你咪繼續hea 主場都hea9

你係唔係話日假

。。。

嘉欣係唔係到

特雷反cup就做一世球迷

巴打買左咩

赫根9.5s

9.5大

why?

海沙入波未

兩隊平時都好似下半場幾多角下

雲達有冇人繼續追

那有錢

me

今佢老母啦凱沙

Kaki goalllll

雲達連盤都費事睇

。

Lo goal

無眼眼

無眼睇

全客隊入波

點解我會買左特雷....

我都係收收皮先

衰多手串左特雷

屌 特雷 凱沙

Same road fk

屌你特雷

特雷反cup一個月唔打飛機
訓了

我都係...本身睇岩漢諾同聖保利

凱沙反cup派100

呵呵

❤️

有無尿

仲係好驚, 好累, 就訓著, 玩唔到即場
赫根要頂實

me buy jor u sin all liu

特雷同凱沙 追和派2個100

唉屌 乜都輸

狗會又提供機票俾樓豬

盧盧做咩仲5訓

Lm

凱沙😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

詠b tonight still play?

我

之前去左6日
有朋友淨係帶左2000蚊去
仲有錢剩買手信

自已都帶左4000蚊去
日日按腳 仲買左好多手信番黎

見到a4出主有少少動搖
最後信自己

我 。

我重手左凸雷 +6x22頭關

去邊先

我下次都係一場一場黎啦 衰貪心 出2場
sorry~_~

唉

陰左你, 呢到賭波

A4子😭

想着kaki🚬同你

出俾我

1860 10c

2點有無得比我追

盧😭😭😭😭😭😭😭😭

布魯日半大

Kaki

好格硬囉😒

不過我鐘意

信心？

罰你聽日全中 不過記得屙尿

唉無了

唔知, 我出左赫根我到而家都仲好驚, 但我信數字

agger
我都一場一場算

盧b仲有冇夜尿屙

去借酒消愁了🚬🚬🚬🚬

聽日12點

赫根真係重心一場, 我都唔敢大注買

11c 可以去訓了

凱沙杯啦屌

留子彈等你

追呀

刷角重要d

太貪心 一個時段一場好喇 之前5連 6連 都係一個時段一場

乜尻野標題

想知天狼星會唔會入返粒

ccccccc

以後唔亂串過關 以後唔亂串過關 以後唔亂串過關 以後唔亂串過關 以後唔亂串過關 以後唔亂串過關 以後唔亂串過關 以後唔亂串過關 以後唔亂串過關 以後唔亂串過關 以後唔亂串過關 以後唔亂串過關

蘭斯有冇同路

11c jumped

買左2.5大

特雷 凱沙 生性啦屌

垃圾特雷同我5分鐘內追返粒先

快2:2

唉，我都灰啦
垃圾樓主

特雷追和，一個月唔打丁

聖保利求4c

特雷 凱沙 快入

訓先

刷埋嗰角佢

特雷 原來有名叫
Jump

st.p cccccccc呀

仲有3角

如果角大哂 聖保利頂到 我就唔洗輸
上呀

-3c呀 凱澤斯勞藤

聖保利頂實
角球全大

聖保利都要幫手刷

凱沙🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬

凱沙

1860 紅左件

1860 rc

1860rc. 快和

機會黎啦 飛雲

快和 機會來了

特雷求你走盤就夠...

海登可以輸半嗎

特雷快入一球

ok jump sin🚬

屌你老母凱沙

0:2
0:2
0:2

荷乙有冇人玩

聖保好球
全客 全0:2？
唉keep住咁3x4拎番個本都好呀

齊心聯

盧goallllll 但我要ccc呀 買唔切聖保利

特雷上力

唔差在全角大埋啦

全部0:2既話唔差在全部角大

報警啊...3場都0:2

齊心

天狼反cup

有無特雷link 想幫手嗌下

果然齊心

想要3c咋...

好齊心 就黎報警

玩鳩我咩

假都呢...

anyone 盤王?

針了

1860 73分鐘24射8中？
食左屎咩

ME

樓主掛羊頭賣狗肉

海登可以輸半

紅左都追和唔到 好廢

特雷 90分鍾 3:2 ok?

波都入唔到...

我都想

唔貪心，凱沙2:2

蘭斯大波開戰

特雷 上丫和就夠

比多1個鐘佢應該得既

3ccccc please

-2c

-2hkaeo

海沙 特雷 求你和波

聖保我求下你刷c

天狼星入一粒 中

特雷追和應該要奇蹟出現先得

Jump

艾夫斯堡的奇蹟

聖保利2ccccccc

赫根天狼星頂實

求奇蹟出現

聖保利刷多兩c

好彩2:1

一定要加油呀

人一能

黑根2.5/3 比多粒

成世人未試過咁驚輸波, 好緊張

低能 咁快又一粒

收得錢未🚬

唔好咁貪, 穩步向上可以嗎, 我真係好驚客又入

趕住買230啊

刷多2角先

有無人信凱沙10分鐘追和

利申 我唔信

又話訓覺

詠妖抵4，串我娘子

我信

冇所謂呀 起碼唔使輸呢注 流b話事

夢遊

穩步黎, 等主隊再攻先

聖保利係時候比角

2角呀你老母聖保

呢次我唔撐你了盧

荷乙 d青年隊唔入波 半大針了

凱沙刷兩角換兩球啦，一齊開心

守好

赫根平穩發展, 再入多粒, 俾咁多位手足開心好嗎

再入我會針

係就快入多粒啊特雷

87' 特雷1:2

一齊追和啦

特雷入多粒

咁遲先入有撚用咩屌你特雷

好似冇串😂😂😅sor
你笑佢

頂住

上啊蘭斯

Why牙

乳膠b入左咩呀

特雷咪比假希望我 爽手入多粒

好似細球

ajax青年隊冇射門 玩我咩

6m果面無再出, 其實佢都真係準

特雷乖和比我啦

求你追和 特雷

ttg 3

求下你 就一次啦

贏錢仲串9我詠

追和阿 特雷 入多球

安曼半和王, 但係我都買左半大, 想佢地快d入波

真係準，對家呀嘛 我唔想咁串佢 但佢d表現....

我凱goallll

係咩有對家咩, 係尋晚切爾達姐, 我都要左佢
前日果d都好準架

有撚用咩😂😂

比多粒

咁又係😂

又比假希望

推多兩口

海沙5分鐘反cup 大家見證奇跡既誕生!!

Jack口得了 sor

咪撚3場1:2呀
我全格呀

屌你兩場都係比假希望 又唔撚係和 有撚用咩

特雷求奇蹟一次

幾時

琴晚出3全對家 之前佢都ok架 正正常常
唔知係咪俾ky jer得多搞成咁

75分鐘8c 冰到尾屙

我又要

追和

有矛大蛇尿

10c!!

凱沙角大

屌 全撚部都係假希望 仆街

10c goallll

明眼人一睇就知係移花接木。

04奇蹟夜再上演

屌你老母又假希望

角大得好辛苦

Thx kybb 9.5

啲運未走呀 聖保利10c！！！！

Kaki仲有無水 無睇你上場出左 買左凱沙

yeah啲運未走呀 呀仔封信講咩呀

阿積士青年隊唔入比人入2粒先啦 -.-

凱沙臨尾先入有撚用咩屌你老母

你做乜咁頹.....

想問6m同6M有咩分別

我盧又goal

如果有手足唔好彩跟左
講聲對唔住🚬🚬🚬🚬

佢地買晒機票 我無錢還。。 過到去唔知點死

1.1860
2.聖保利
3.心跳
4.天鵝

算啦 你都係受害者

A4

我看不清手足, 我唔想節外生枝啦
佢太感敏
而且人身攻擊好無聊, 佢陣間又鬧

你19連夠抵啦 加油

賭用閒錢賭
無錢還就拎張信用卡出黎payme 3000

真係fd既，遲小小還應該都ｏｋ

認同⋯⋯無謂互jer，好似舊時波post咁

啲錢不嬲係馬會 係佢地無啦啦幫我買埋jump

真係friend就咪撚拖啦, 講到錢就傷感情

我都係咁話

lo 230要咩

同埋得幾百

信我既話可以信埋英超既 我應該玩多一場3:00就訓 聽日後日大把波👍🏿

信左你

好

我想快手還比個fd 一拖就傷感情

payme兩日一萬 但唔好拎去賭呀 要還架

買少少你個半大

乜係payme

Btw唔借錢 打死唔借

hsbc個app, 直接係信用卡提款, 如果真係等錢洗, 又或者真係對場波極有信心, 先好用

滙豐出既app link信用卡同銀行acc 就可以從信用卡入錢落payme 再從payme入錢落銀行

會唔會收好多手續費？

信用卡 不了

0 仲可以賺分（睇咩卡）
當信用卡消費咋嘛

阿積士青年比多粒!!

看我 我攻勢如風 我戰法無窮

蘭斯，紅星快大

買完呢注就訓？

lo又vs樓g

樓主要客 你要主

same

kaki都好似係客

荷乙請全部半大

Bee

求你輸
小妹等錢開飯

手掌又係肉 手背又係肉

呢場我skip了 因為我玩英超
我唔玩太多場

阿積士青年快手比多粒

你條粉腸出賣我

蘭斯快大

Kaki i wait u

早就買左喇大哥

Kaki is mine

Ok is yours

U jump i jump

盧臨訓前最後一注嘅命中率比起正常低

睇多陣 赫根完左我confirm你！

hi角球雨巴 順利嘛？

我陪你好嗎

爆撚左廠

公主要左客

thanks!

你晚晚比狗屌

等返500 買左布魯日半大 希望開到

放心晒

信我
信樓豬

我只係想還比個fd去旅行 點解咁難

幾多人買主？

9

我都爆爆地 玩多注訓

食屎啦

阿積士快手啦

公主同我fd過打pet唔驚

支持對盧

事實
幾次都係臨訓果注推失

加油呀

I skip/-\

驚

真係得盧？

報驚先

阿積 薜達 奧斯-1 安曼-2

你老公tmac呢

JUMP 天狼星唔入波

想打

7

天狼星再入我會針

忙緊屌老母

又要jump

收聲啦 我重注50蚊

快手

搞掂 ajax
宜家爭蘭斯 -2

goal

睇下邊個針 佢又唔比角角

蘭c反cup ok?

仍然要相信 這裏會有樓豬

多隆goal😭😭😭

唔想針 我都重注左

巧 咁就有3球

再快撚啲

雲達請cup

科1:0

蘭斯快d同我入多兩粒

你好

唉 乜柒都輸，我怕了 kaki小心我黑到你

哼

原本想買500...千祈咪中plz

究竟買唔切雲達係咪好事

歷史一刻早已將舊伴侶轉送別人

Same

要有信念

安曼垃圾 1粒都冇

你唔要我了88

我和你同路

我說 別傷心
仍能恰當大方去做人

係，公主都唔怕黑到樓主

盧好似得我同你要st e tin

蘭斯 布魯日-2

來反盧了🚬🚬🚬🚬🚬

[quote]我愛公主

車神都要

聖伊開始集氣封角

5.摩里
6.皇家社會

盧狗 shhhuuuuu!
唔准曳！

呢面夜晚十點太陽仲未落山

Same 勁高水

愛死你了

手足而家係邊玩緊

邊度

人呢

我係貓

佢個名係咪頂真

聖e天好大機會

善妹要皇家社會 我想要西維爾

發現樓豬TOPIC係去秦國 諗住時光倒流

布魯日請入波

真心

有無諗住去埋齊國同燕國 介紹番?

嘩！你咁早就發現到
有天份

半搏全 排名有分先後

臭盧喵

聖衣似和喎

食屎

笑4

好大機會jump

而家係芬蘭 尋晚到

JUMP

唔準笑朱古力

個盤係引人賣和

SOR認真左 以前中學讀中史

utube睇到個泡菜妹食野 搞到我都好肚餓 -.-

天狼2:2

天狼星

死肥婆

第一次失手

屌你老母天狼星

next goal cashed

流浮要左乜

天狼星 wowo~~~~

有無得開tg group傾

摩里個盤同1860有幾分相似

諗左去未統一果陣TIM 唔知樓豬想去統一左定未統一果陣

想派 有無人想要

無人買左雲達？ 求cup

呢度唔開谷

有無野食

布魯日果場要入波了

想食番支🚬
有冇人比我R

球探請瘋狂震我

屌你老母呀天狼星

布魯日。。。

hoyin最近有冇同爸爸去飲茶

真係finnair a350
Finnair好好搭

重注50蚊嬴

冇了 忙死訓都冇時間

追和就夠

仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街仆街

兩舊水 針

今次唔洗買我對家了

波多爾

原來黑根比人絕殺

呢粒野世界級既地方係就算食過一次
再食都會比佢浸味震撼到
時酸時苦好不安
真係要帶十盒番黎派分甘同味

波多野

跟香香買10蚊了

盤王仲要輸緊錢

我想要野食多D

kaki 10場 (2)

多謝支持

ching sick fly
有live睇住飛機點飛好勁
不過眼訓戲都無睇

想奶你隻手

布魯日20分鐘2球

小心呢場好難賭 忍到手既就忍 忍唔到就小注(好似我對住英超係忍唔到)

科龍2:0

😂😂😂😂😂

香香同你一齊屌波

對住我刀忍唔到

想買既對晒善妹同kaki 唔買lu

我忍

忍唔到唔愛你

看球先☺️

布魯個半大。。

買咩

場德甲好似榜首打榜尾咁

仲有十幾分鐘

上面咪出左-.-想R水吹！！！

布魯日快手入返2球先ok?

Sorry流 我又黑到你

屌 點追兩粒

波爾多1:0

黃牌

歡迎買我對家

有無社會手足

Here

度下場啦

屌你盧b嚇鳩我 冇開入球通知呀 又要入廁所換片

今日莊左個著名餐廳既湯飽buffet
真係頂級 飽新鮮焗 湯有料
不過我飲到第五碗已經到頂

奶手，不了

我愛善妹

紅星，蘭斯快大

拎d番黎比大家

好撚串盧狗
屌你

紅星蘭斯入波呀

好肚餓

之前買天狼星角大10000 2x1巴打點

不來悔go

有得追呀
2:1 追番粒先

減緊肥 介緊宵夜 唔好咁

d歌同電影都幾新
表示剩係響Helsinki 轉機 冇出過機場

香香呢 說好的一齊屌波

佢個港歐新 可以免費停芬蘭四日

玩姆明

法甲4c...

雲達
鎚仔

講真 好多 不過姆明村好遠 不去了

結衣

波多野

機場入面已經好多姆明

雲達

我床有一隻 日本夾的

肚餓減肥一齊食藍莓啦

雲達goal

盤王果種勁

2:2啦

食住個勢杯佢老母

I would like to jump

朱古力bb
禾今朝530起身
現在屌唔住了
靠你啦

岩岩食左個蘋果

咁聖e sky要贏了

法國你成日 quote me but say nothing

呢個真 盧狗仲未訓
臨訓果注必針嘅魔咒可能唔work

ok
早抖香香

好
唔訓

玩留

累鬥累

Jetlag到頭先訓左兩粒鐘晏覺

我幫你咪算囉 我6點先訓都ok

Gchi

滾動 謝謝你

快d訓

seee u all~

蘭斯搞乜

你5屌就冇得贏

咪搞人地啦
又搞我條女

叫gakki幫手

你唔訓公主就冇得贏

我屌你呀

3:2
又要追過

屌 垃圾 食屎

……雲達我正式屌你老母

Siu4

頭先高水仲買左和同客

追和阿屌你

盤王個種廢....

借住條撚黎幫我屌一屌

布魯日 快手入多粒

其實佢係咩黎

姆明囉咪

大笨牛

屌佢老味半場5 粒

河馬..?

依個似

等我聽日考察下先

唔上來了88

公主仲未上水，客要輸了

收啦
捕住你

靜啦

你都反我

爛屎2/3

蘭斯 -1

空門炒高轉頭俾人笠死埋
鳩撚到

與盧同行 上呀

雲達 [/quote]
波多爾 [/quote]

雲達
波多爾

btw Alderweireld真係好撚型

又話訓

朱古力咁醒

盧狗唔訓

😂😂😂🙈

chocolate陪你

辣殺

你以為人地改名牙？

Up mud Spring

其實盧狗 唔係唔抖
係要賺一筆搵夠就遊埠
成日唔抖 全為層樓
一家四口都要靠佢糊口

用我個名繼續屌

迷盧黨交更？

善妹唔幫我

蘭斯俾多粒

冇個幫到手

禾5系包我

冇錢

鳩巴輸了15k

5555555

你up乜

想幫。。但。。我黑。。

結衣

神經衰弱

你幫佢地嗌😂😂

波多野
雲達

又唔好咁衰

好陰毒

我迷香

紅星大波

心計

得翻200 聽日見

蘭斯快手比多粒

客12m jump

盧狗真係好衰
唔緊要
我地負負得正